[PC] [新龍之谷po2] 當新Game都別有一番感覺！

官網：
Q:beanfun成日話要IE瀏覽器點算?
A:beanfun網頁系統太舊唔支援其他瀏覽器
例:Chrome/fox 請使用擴充元件IE tab來進入beanfun
可參考:
記得記得記得，用ie tab都好，網址要改唔好用https，就咁http就可以

Q:開完Beanfun帳號係咪就玩得？
A:唔撚係，仲要開埋遊戲ID，之後一定要去做進階認證，穩陣嘅就做晒電話no.同身分證，做完要等15-20分鐘先可以入game

Q:代理商係?
A:beanfun gamania(橘子)
A:原代理新幹線續約失敗>代理權由黑橙接手

Q:呢個係手機定PC?
A: PC版

Q:可以玩幾耐?
A:最少3年內保證遊玩(每3年簽續約事項)

Q:曾經玩過新幹線既玩家可以點?
A:可以進入事前登錄網頁有申請帳戶轉移流程，轉移到2020/1/16到期

Q:幾時開ser?
A:官方公布12月17日 14:00開ser
逢星期二更新

Q:玩家對伺服器取向?
A:開ser後會有舊玩家轉移既專用ser + 完全新既ser
想快速體驗遊戲推薦同舊玩家一齊玩

Q:而家有咩職業玩?
A:一共九位基礎職業(0轉)

戰士/弓箭手/魔法師/牧師/卡莉(玩扇)/蘿莉(重炮)/刺客/
蘭希亞(槍)/瑪奇娜(拳)
職業進化流程0轉>1轉>2轉>覺醒 (包括外傳角色一共44種職業)

Q:以前玩過下 生態環境(一)
A:目前版本平易近人無課金買點數下都可以追得上遊戲進度
輕課也無妨

Q:生態環境(二)
A:遊戲種類:基本關/boss巢穴/龍巢穴/特殊關/PVP/日常(釣魚/種植/料理)

Q:生態環境(三)
A:主要城市神聖天堂

攻略篇
關卡點數：刷副本就有，越高層越多（都係多少少），打板任都有（主要來源）。主要用處換技能紋章,抽紋章（力敏智體個類）抽到有（英雄）既最勁，唔難抽。1200點抽一次，大概10應該會有一個。

巢穴點數：刷巢穴就有，越高層越多（都係多少少），打板任都有（主要來源）。主要用處抽龍玉（全部不能交易），有極低概率抽到L龍玉，分解s龍玉會得到龍玉粉塵，1900個粉塵可以直接換一粒隨機L龍玉，90粉塵可以幫龍玉洗一次屬性。冇限洗幾多次。

噩夢點數：冇L用，冇地方入手。

血淚點數：得打板任先會得到。可以換好多野。
額外4格托利位（30日），額外3格紋章位（30日），生命喇叭（30日），時裝（防裝武器飾品咩都有,不過冇外觀）數值係得副武,項鍊比a時弱小小，寵物係廢既，座騎（一隻可以跑，一隻加屬性），青金石，稱號（全部都冇咩用），白花種子（換森林龍票用）。

水晶點數：打磨煉巢（6人）同接要15000金既傭兵有獲得。可以換強化點，青金石，紅蓮寶

想問有同冇預約有咩分別?啱啱先睇到新出

你依家先問就係冇分別，有預約有裝,時裝各樣野送

留名

有冇封頂舊ser巴打帶刷lv 衣家31lv

安裝極都話我未安裝beanfun 申請唔到

今晚先裝得，有轉移舊ac，到底去新定舊ser 好

有無手足知暗槍95d野係綁定定帳號共用

你個舊ac轉過去迫你係同一個ser，無分別

今日早收工想玩1點到而加都係咁

個鼠標係正常架wo

想問下你地多人係新ser定舊ser

新舊各有各好
新就大家一個起跑線
舊就有人帶打比較識答你問題

安裝完仲有鎖帳號呢一重考驗

用ie一係用ie tab，仲要搞堆plugin同安全性、active x問題

一定要進階認證完
如果唔係畀人鎖帳號
得香港玩家會係咁樣
呢家佢話會向原廠爭取補償方案
希望有好嘢送

我想睇下邊邊多人玩d咁解唔係想搵人帶

睇完都唔係好識搞ie tab 我down嗰個ie tab無bookmark掣但#1個巴哈文好似要bookmark 同埋最主要係我安裝完然後右下撳登記 佢又話我未安裝 要安裝完先入到 我心諗

新咩環境唔知
不過我就玩舊
我就覺得人多
全部頻道擠擁
再唔係你新舊都開一個人望下

想問下究前登錄果d 野點拎？

請問係咪老味都一開始升隻新暗槍先攞得到獎勵，然後再玩想玩嘅職？

係
佢養成活動送嘅成就箱有限時間

唔該晒

答問題都要分新舊ser?

舊ser老手多嘛
雖然新都有但冇咁多
新ser老手通常都係回鍋重新開始多
比較冇咁貼近最近遊戲嘅動態

玩左5hrs 暗槍先升到32lv, 唔知道點解咁慢, 接足主線支線升

舊ser有冇公會收人？

我諗緊新ser 多人玩嘅話有冇得開新角色重新開始算

chrome個ie tab我都搞唔掂，你一係用firefox個open in ie 一係 直接internet explorer which 可以係edge到開

係就係有新SER 但2個SER D野好似SHARE緊咁 ?

暗槍二轉轉咩好?

外傳全部一直線架喎

得一個分支你想轉咩

我岩岩夠LV做任以為一樣有2個分支 柒左sor

到底升聖徒定聖騎好

升聖騎先 最緊要升呢快 升呢會有轉職卷送

唔記得左邊個ac有做事前登入
借問聲有冇人可以好心分享下，事前登入個獎勵係點樣攞，叫咩名，有咩係入面

係咪個個都係開左暗槍清任拎晒獎勵先

共用 但係轉倉要用轉倉卷(課金)

係咪即係冇諗住課金又唔諗住玩暗槍可以直接pass左佢

差一把龍武 龍武轉倉唔使卷

脫節得有d耐龍武即係咩

怨龍武器 有攻擊buff既武器 正常要farm森林龍先可以整到
利申:我其實都係回坑 old seafood

女神幣綁左落去唔係暗槍可以點

玩安裝beanfun都玩咗我成半粒鐘

今朝特登早上下午夜晚都睇過兩個ser人流

新一定多過舊（舊屎忽佔哂上層，新玩家只能夠做基層）

流失量就兩睇，入得舊應該有人帶or孖fd玩

新就所有人當新game玩，識人同搵團容易

想問下 如果暗槍 食經驗水 升95lv
係咪都拎唔到套裝？
點都要解主線先拎到？ 唔該

係

想問下升LV最快係咪跟主線打?

回谷玩新SER 重新升 LM

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

好有心機打咁多野

淨刷主線應該最快
我見新ser有人暗槍80了

第1個箱有套95L+0可放共用倉
之後第2個箱有7袋50碎怨龍碎 未開之前都可以轉

想問下點數換番黎冇用既龍玉同紋章係唔係賣得，我見佢又唔俾我分解

啲技能點你哋係咪亂點，定係睇攻略點？

賣啦，得s同L既分解得，a既就賣錢

唔該哂面具巴

另外想問下托利斯曼可以點拎，
點數又冇得換，
打惡夢超深淵佢又寫明話冇終傷既托利斯曼

首先你有超噩夢既板任，再去打超噩夢，打完先會好似平時關卡咁有得4個箱抽一個，抽出黎既係托利。（4個人其中1個人有任就得）
越高層就越易出a托，平時只會出b托，未打過10f以下，唔知會唔會c托。

終傷托你要分解b托攞碎片/淨水去鐵匠到合出黎（100%終傷托），隨機c/b/a

我尋日冇版任去打全部都C托唔該哂巴打講得極清楚

好難升lv喎...係咪路呀...

都係copy嘅姐，好多係之前其他巴打打落嘅

跟主線任務走，記得副本難度揀返自己應付到嘅，得閒就做下支線，升得算快又有果凍

舊ser有無香港人公會可以收我？

琴日白moon果個巴打係點白法，我而家一入驚個畫面load片頭都係白，sc去到揀ser就無事

仲有冇四個位？

做暗槍活動既記得唔好飛劇情

哈哈，巴打係咪都賴左野

我舊ser都賴左野，不過我套裝已經勁過佢送個套了

課長面具巴

想既咪add我交流下囉
ID:亡靈的哀號
我上線既話睇到就add

點解?我有啲動畫飛左

未睇過任何劇情 幾lv會有陷阱

好呀，不過公司呢排忙到抽筋，想玩都無時間，唉

唔洗睇，直接打就得，除非你想J佢個故仔

幾lv有陷阱

唔洗睇
唔好手多去任務欄到跳過主線咁解
叫你手動清哂全主線

Oic

新服唔練暗槍拎裝備係咪好蝕..

而家d時裝係咪全部都要抽架?

直接商城買

d裝可以幫你練你真正想練嘅職業，你話呢

依家通街都係威哥

又冇得變身

想問下而家毁滅定係狂戰士有用？

岩岩升到60拎左套+10裝
拎左去打深淵1層
點知比人打到仆街

暗槍解主線真係解撚到頹

巴打咁睇唔開

買直升囉

我記得我玩嗰陣頂封仲係得40 打獅鷲定唔知三頭頭犬 而家完全變晒

長柄控想問我見人槍妹youtube只用一招打人...
係咪唔洗連技架? 有冇邊個分支係連技?

卡住左主線 請問點去搵威哥？

唔該哂

地圖間屋右邊果個凹位有山洞

衣家50lv 係咪要刷副本整套裝 地獄犬個d？？

唔洗，不過升到悶可以去打下解悶既

阿堤依亞秘寶有咩用? 應該放去想升果隻人度定係暗槍度, 定冇所謂
活動送左2粒比我, 未開

就咁睇最吸引好似係D時裝

又有選擇困難症 唔知邊比個開好

哈哈哈，呢d時候梗係問我地面具巴，認真嘅，得2粒就無所謂啦，除非好運到可以2粒就中時裝

話唔埋嫁, 可能我一抽入魂

咁撚癲 咁就梗係比想升隻人啦，暗槍始終都係過渡

其實我係想玩奶媽, 其他game最缺既都係奶, 所以一開始開左刺轉使者, 但而加玩落去到暗槍LV70都重係單機玩, 係咪升到95先開始會要組人?
好掛住以前一隊人去刷裝, 記得城中間好似有座塔成日去打龍定唔知乜

你想既角色抽啦，中野又好，就算中潘朵拉點數都冇所謂，同關卡點一樣角色共通

沙龍黎

一開ser我就好攰，哩邊,tg,我以前d fd,我依家d fd全部都問我野
不過幫到就幫啦

奶媽到95之後重唔重要? 咩職最吃香
而加我打咩都暴力壓過去秒晒, 唔好話奶, 藥都唔洗食

奶媽好撚重要，奶就聖徒同光輝，光輝自理能力高，聖徒單刷慢到喊。
你之後試下打13f既關啦，1秒黑白mon唔好問我

幾耐先可以脫離間卡拉律小屋 係咁叫我打果幾個副本, 每個都打十幾打到就黎訓著

如果要升暗槍先 咁係咪d歸獎勵唔好用暗槍拎？
之前想玩個隻先拎？

回歸獎勵

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

留左言未，留個言就有點數送

開咗公會嘅巴打，快手參加

想問下
有無巴打 已經課左金？
個比率係點？ 上官網睇 都唔太明

想計下 買50粒蛋幾錢 想抽

請問邊個係新ser?

跪求巴打求救,解緊第三章20LV個任,打完個關話去搵會長,但搵會長冇反應,之後個任務到係KEEP住搵會長.....係咪中BUG

佢開服個開箱任要紅光萵苣邊升得切個農場級，交易所又賣得好貴

暗槍成就幣點先有

解主線, 第4定第5章開始送

電話綁左個AC但唔記得左個AC同PW,開新又唔可以用番個電話,可以點算?

屋企電話

唔洗信息個D?

唔洗 我記得打過去 輸入你個碼 就得

25點=10G幣

咁難玩嘅 lv10打普通已經狂死

好似要

香港local既唔洗, 你係個網度按認證, 佢比個碼+電話no.你, 你打去入番個碼就ok

玩開dark soul表示呢隻game d王係弱智既 唔好貪刀, 要避下隻王d技, 同埋開晒佢送比你d野, 換裝

聽日維護 希望佢會俾返啲角色我

對爛橙唔好有期望是常識吧

我打左3次都話錯,黑橘真係好垃圾

又要我等30分鐘先可以試過

以前玩過beanfun真係垃圾到一個點

而家見到beanfun都唔想掂

而家有無谷,搭單想問點打卡

你係咪按左1>1 ? 按1>8喎

打完要撳確認

呢度應該冇人鍾意beanfun, 但為左龍谷屈服晒

確定係#?

屌,記錯,好似又唔使,唔係好肯定,不妨試試sor

係1>8之後打6位數字確認後禁#,打完佢話有誤請重新輸入,打完3 4次就話多謝之後咩都冇發生

定係唔用得屋企電話?因為我用屋企電話但係用手機打過去

係呀,巴打都係唔得的話一係試試fb轟佢鹵味客服啦,再唔係試試身份證

要用返你登記個no.打去先得

買直升都要解主線架

我淨係想拎活動野

利申 玩緊貓坦好撚爽

想問下每日任有個要打紅蓮副本前置任務個個係係邊到接 開箱要做5個每既任務 就係差佢一個未解到 揾唔到個任係邊接

同埋想問下金光水晶係打邊個副本先出

得左,唔該咁多位巴打,你地咩SER?

申請唔到ac= =冇台灣電話

我玩舊ser,新ser都有巴打開左公會

想問新ser人流多唔多??

開香港beanfun account呀

但佢要我進階認證同埋個beanfun個我安裝極都話我冇安裝

以家係唔係玩新職好D有活動?但我本身想玩劍士 利申:新手

beanfun舊野我裝左好多次先唔知點解無啦啦得左,好驚重開機之後又唔得

進階認證打個電話就得
香港Beanfun要用ie開(chrome要裝it tab) +網址由https轉http，我好順利冇咩問題，香港同台灣個beanfun唔同個喎

暗槍升到95有野送，我2日龜速玩而加升到80，應該4日攪掂

綠龍TA 5r克拉汗,會跌克拉汗髮絲*1,要2個先換到1粒水晶

暗槍係要解主線先有野送。。

做咩每次接任務、 轉關卡或者升級嘅時候都卡幾秒
用中文輸入法嗰陣時都係
有冇人都係咁樣嘅情況

屌你老母冇心比香港人玩就咪撚叫港澳台啦仲鎖9埋我個帳號

係咪未認證呀，要上官網login再打個電話

我玩新ser冇人帶，兩日都係自閉單刷主線

台灣電話??

其實個SER係咪LAG LAG地?

我都係。解到想死
今日走左去玩第二隻職散下心先

你申請錯左台灣beanfun，google番香港果個，要用ie上，詳情睇前幾個回覆

我個個係HK啊但我係要去返邊到打我搵唔到

60-70真心悶到痴線，係咁叫我打果幾個副本，黎黎去去都係圖書館，xxx東邊，xxx西邊

搵到了THX CHING

係 我打到想嘔

點進階認證，試過打佢電話話此電話停止使用

okok 唔該哂

星期六朝早玩先 有冇人加好友一齊玩新ser

完全新人 新Ser叫咩名

新ser叫杰倫特

還可以，其實全新手的話玩新ser都好，有問題可以自己爬下巴哈或者上嚟呢度問

巴打係咪打錯電話呀，37115599喎

入唔到ser?

原來維護

12點半先開呀，希望可以修復到間唔中會窒下窒下呢個問題，btw巴打唔使返工？

想問下新ser開角，同一個account嘅時裝仲有冇得可以透過倉庫互通？

60~70先打 圖書館 升得太快 之後95等滿體 1關扣300 唔洗玩故事了

係咪仲有體力制係度 ？ 以前成日冇晒體力...

係咪我問題
點解卡莉好似廢左好多咁

利申 95卡莉

而家仲有

但要睇吓你係咩年代，因為中間好似已經有改過

搞左兩個認證仲係鎖定 ,on9

要等30mins

咁可以點做 d主線全部打簡單追番進度？我升到80了

除非係玩新槍女 唔係就唔洗介意
如果係既話就

唯有打簡單 壓經驗

舊玩家轉移帳號
冇開新角 冇建立二次密碼 冇login過入game
但轉移狀態話我登入過遊戲所以轉移失敗

香港爛橙客服收左皮冇電話打
台灣客服又打唔到電話 Email左超過一日冇回應
可以點做

一齊係到圍爐吹水
利申: 我都中左伏

香港整咗進階認證(縛電話)先好login
唔整會lock

要呀

有無試過fb回報

想問下事前d時裝係咪都可以轉倉
想比暗槍用住先

時裝有分職，線紗除外

玩暗槍記住全部副本刷簡單
d主線多到仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

你唔早講 打普通打到狂死呀!!

想轉移帳,拿完GF+ GFP帳號遊戲 轉移驗證碼要去邊輸入?

呢度，記得申請左鞭昏帳號先

.....暗槍應該單挑打專家mode 都輕鬆過關。。。。我5x...

10lv唔得

如果想半輔半打職有咩推薦

如果轉移帳號期間開左隻人玩，係咪會轉移唔到？

係呀，同cs講等佢哋搞啦，我見好多台仔都係咁

仆街 刷到第十章就80lv

有冇熱鬧既公會收人

冰女 冰槍 智貓 光輝

Down得勁慢 有無人知咩事

依家93LV 去邊度刷會快D
聖徒

月光領主算唔算dps

更新係咪一定要下載手動更新 佢自動更新更唔撚到屌你老母臭閪點解會有個代理係垃圾到咁

你用p2p?

有冇人知點用手制玩?
隻GAME廢到DETECT唔到XBOX360有線制

唔係wo我自動更新無問題呀

斷估唔support手掣

點做佢個進階認證?加886都唔得既

電話驗證狂錯 又要等30分鐘 想點點 ac又鎖尻左我

我都係話我冇安裝
用ie tab+http定直接用IE都唔得

有無人接親任務都LAG一陣

你ie tab 要點個ie tab出黎bo
你睇下人d教學 用ie tab應該最穩陣成功

係咪去左台灣
去番香港申請

多左既綠龍飾品係咪賣得？定係有其他用可以用黎升階

有無巴打可以講下鎖左帳要點先解封到？

做電話進階認證
官網有個 港澳教學

點解一登入就咁

連game都裝唔到...

想問下你地係用BEANFUN個下載器定係分件DOWN

升得勁慢點升

程式因不明錯誤而關閉 有無解決辦法 轉左XP SP3都開唔到

開GAME彈個密取得失敗出黎..

cls
裝個beanfun已經排除萬難先開到
點知登入左又唔比開game
係咁話(密碼取得失敗。服務帳號不存在)
有冇ching可以解答點搞??

香港冇客服電話係咪只可以填表等佢搞?

一定係要填表 香港冇電話客服

開多個新acc試下

其實點解唔畀新幹線續約？
佢代理得好差咩

港澳區點認證
on99得個台灣電話

請問用beanfun 登入果時出現
"密碼取得失敗 服務帳戶不存在"可以點搞

SAME

係咪無得玩?

主力玩時領定影舞好 好難簡

傳奇既賣得，珍奇分解有材料

我想問 外傳職業解完覺醒任

點解冇第三頁技能點既

外傳冇覺醒

我都咁，有冇試過開個新Beanfun ac?

試過,開新acc會出現同一情況,無解

怨龍鱗片係咪只可以換副武器？

主武

Same here......so9sad

如果暗槍活動跳左主線係咪拎唔返

魔法師主武唔係法杖咩？
我見只可以換魔力球魔法書同人偶

我都跳咗，結果係開過隻解返跳咗嘅主線
養成金幣可以放倉過返比原本跳咗主線嘅暗槍用
時裝就唔知過唔過到

咁咪輸比一般職好多

唔會

玩牧師明明PVE打得好快，去到PVP好似開咗慢動作咁是咪正常

屌 搞個beanfun ac同登入煩撚到仆街

有冇連登仔公會

商城件變性時裝之後係咪會落架?

魔劍點解會變左物傷

你轉左月光會由物變魔

SAME.....

親愛的用戶您好:

【以下是針對您提出的問題所作的回覆】
關於您來信詢問的問題，
錯誤訊息說明為帳號錯誤，
還請您再確認登入資訊是否有錯誤。

反白眼

登入資訊有錯誤就login唔到個bf啦...

btw login果陣個ac果到打個帳戶名稱係話錯 但係轉用email就得

同一樣既情況

一樣

有冇成功整到 好撚廢隻驚

有無巴打知道如果轉移前唔小心登入左
而家回報左客服仲可唔可以拎到獎勵?

密碼取得失敗既巴打試下
我試左已成功

親愛的會員您好：

因目前發現部份會員啟動遊戲時會有失敗之情形，
如果看到的錯誤訊息為：帳號密碼取得失敗，
請刪除網頁COOKIE後再將網頁全部關閉，在重新開啟使用時即可正常。
(IE網頁上方之選項工具-＞網際網路選項-＞一般-＞刪除-＞刪除COOKIE、歷程紀錄、Temporary Interent Files)

無啦啦得左
新手教學開K之後唔識做

快D推到1001，整合BEANFUN同開啟遊戲問題

時得時唔得夠死啦

得左!!!THX巴打

唔知道 一齊等黑橘點搞

唔該
仲考慮緊買唔買 聽講女戰士日配係佐倉

新ser有冇連登公會

唔該巴打

點解突然咁多人玩返，發生咩事

重開上線 開新ser 又大改版

玩隻game都咁撚煩.唔撚整. 隻game真係比d垃圾代理害撚死

整完一次就順利
巴打卡起邊

為左隻閪game搞咁多野
仲要係個垃圾爛橙代理都咁多人衝去食屎
真係睇唔透

點解我用暗槍成日打空氣…lv24

咩職最高DPS,淨講傷害,無視其他
最撚鐘意玩輸出

返校套野佢有份出錢搞出嚟，支持下佢啦

新ser公會仲有冇位
95lv了

點樣可以接番下一個任 頭先禁制放棄左...

有冇人成日與伺服器連線中斷?
玩左2日連第一關都未過到
次次打到一半D怪就冇反應 焗住到熄GAME

佢送果套95L裝同果套+10鋼鐵裝邊套勁d
因為好似開左套+10裝就用死左係果隻人到

瑟奇拉(L4)=鋼鐵(L3)+20

呢隻game一版一代神 唯有課金玩家最勁

依加黎講係暗槍，超越晒其他一線打手
不過可能係因為新職，遲啲一改就

個電話認證台灣電話黎，點認證？

有冇人同我一樣
一用beanfun下載game
去到1%自動hand左

用番香港beanfun

+1
我用佢斬開5件果個手動download

咁我都手動dow算
我以為我部機問題

我練暗槍為左套裝, 之後會玩使者, 上面ABCD既野有冇重覆到可以係暗槍度開左佢玩左先?
圖D係暗槍個箱送既, 可以開使者用既裝? 連埋2把武器, 洗唔洗課金先轉到過去使者度?

有冇公會入

槍同矛有咩分別？純粹樣唔同？

技能有限用咩武器

明白 咁暗槍同原版邊個勁啲？

有冇DC LINK

想問下 點解惡夢有時打完可以開箱

有咩就冇既

Dow beanfun個到又卡左
Range check error

要有板任先有得揀箱,冇板任打完就走得場

想問下係唔係要95lv前解曬d支線架?

唔使 解支線為左啲果凍 不過早解好處係啲疲勞扣少啲

時裝唔清楚 圖D裝備通用 不過轉倉要轉倉票

反而比較好奇有無人記得爛橙時代戰個套藍時裝就仲有復刻有牛角頭個種

戰士

係咪安裝beanfun果陣出range check error
我都係咁 有冇巴打知點解決

有上巴哈睇 好麻煩 唔想搞

beanfun 進階認證要點搞
+埋886 都打唔到個電話

申請香港beanfun呀, 唔好去左台灣

BEANFUN驗證要點搞?一定要用台灣電話?

香港個BEANFUN jm9
裝左n次都話要我安裝

終於整到
裝緊GAME

ching 點整 我都係安裝唔到...

裝BEANFUN 然後用CHROME開 唔好用IE
頂樓有教學
我岩岩DOWN完隻GAME但係裝唔到

頂 上次冇用放大鏡揀金箱 蝕撚晒

上左95之後有咩係必做?

有無舊ser公會？

有無人知點解開新角入關卡無迷宮難道?

衝裝

有冇人會暗槍同本職一齊玩?
覺得解哂主線就算好似好浪費咁

抽到果D翅膀點交易 我見人地擺到上拍賣所我擺唔到既

唔係全部都交易得，件裝有寫

你擺file條path叫乜

新手入坑，有冇公會可以入

新手岩岩升到95
有無公會收

但交易所見到有對翼 我果對擺唔到

你對翼係買番黎既？因為對翼得一次可以交易

幾個鐘22咁又慢左d……
btw睇點玩同玩咩仲有有冇轉移/事前登錄個d野
玩暗槍會壓lv，玩其他就可以唔洗理
有事前/轉移有裝有稱就可以升好快
同埋d人會刷研究所深淵黎升，加埋vip/經卷好快就95

支線剩係得錢同防爆，順便解就算
得主線同關卡先有經

圖c 可以
但要係你隻主角到拎呢張飛先得，係暗槍到拎咗出嚟就轉唔走

支線做晒有2萬幾個防爆
都抵做掛？ 防爆都唔平

抽返黎 原來係用品質登錄卷先可以擺上去

我好似見到毁滅者有挑釁技能

咁到底升爆呢之後啲街團，

會係要狂戰多啲定係毁滅多啲？

玩毀滅啦狂戰廢。利申：全服第一狂戰

打到冇晒疲勞要點補? LV43......

課金買疲勞水 禁讚 溫泉

你睇下背包G幣 消耗品個到
應該有幾支疲勞水+300

想問吓龍谷嘅點數有冇比率 定係500Gash 喺龍谷就係500G

有 但唔知

你買點個陣買幾點就有幾多，beanfun顯示係錯既

有冇咩香港公會可以入？？

我玩左3,4日
今日先95

香港GASH 25點=10G幣, 好似係

死火... 玩隻95暗槍玩到悶, 練下隻使者, 點知重悶

請問勇士的血淚係用黎做乜？

使者好正啵
隻貓仲好打過你自己

D:\Download\xxx
好似係 唔喺屋企睇唔到

暫時未有感覺, 打乜都係秒殺

牧師玩PVP嗰陣啲技變到咁廢嘅😭

想問下邊到有新既技能點法睇
周圍都係2,3年前

有冇人課過金 個流程係點

冇所謂啦
自己升到95再解埋覺醒之後睇覺醒黎點架姐都係
外傳就基本上都可以點哂12轉d技

95左解埋覺醒啦

屌呀咁樣課700幾蚊港紙咪連50個秘寶都抽唔起
啲台仔唔係話千幾台幣=1 set 50個秘寶咩

三百幾已經有得抽，你將Game點除4會計到個大概

試下擺番落C drive

700蚊抽到兩次50抽

師徒要點先唔扣疲勞值?

放去C DRIVE又裝到

暗槍13章未完就已經94，到底活動前打唔打得哂

咁都係跟覺醒技黎點架姐
睇下覺醒強化d咩咪點咩

大家玩杰倫特?

創角見到有好多職業 有成兩頁
但睇真D 第一頁D職業好似同第二頁一樣 純粹個名唔同

第一頁係外傳，得一個分支

咁即係唔好揀果D職業?

其實冇所謂
只係外傳角有另外一set劇情可以睇
不過外傳角冇得用轉職卷，可能一改版就變廢物

60送果套+10可以頂到95？

遲下可能多一條route呢，反正空左個格係到

唔知係咪睇小左,女神幣果個獲得方法同可以換既野可以係邊度睇(淨係知每日login有1個同咩紅蓮乜乜,但唔知係邊

女神幣>女神箱>抽女神裝

個綁手機送10抽係想點
用佢個手機app 話咩我帳號不存在

95lv暗槍去打深淵7層颱風金死左7次

打咩難度呀巴打你 容易？
想升返隻但要9刷主線好撚攰

Same 唔知有無人成功搞到
我beanfun進階認證完手機之後返去app都係創建唔到帳號 係咁話要進階認證
另外有無人知手機app個龍谷account洗唔洗同網頁版account名一樣？定無所謂

限台灣beanfun

搞到當初仲諗住仲有隻坐騎

感謝巴打，我真係睇漏左，發現已經小左兩個

有冇人組團練黑龍

頭5章打普通跟住見到公頻有人溫馨提示話會爆lv先轉返打容易

玩左差唔多成個星期 先到90主線
但已經95 唯有關關當刷料打上去

巴打 60套+10可以頂到幾時?

其實冇必要夾硬頂
一路keep住打主線開到d橙裝勁過就可以換
我自己大概打左一套70藍裝就已經換哂

咁套裝都幾膠...懶係送比你其實玩得10級...

以前升lv升裝難個陣就冇咩既
而家黎講就緊是垃圾啦

係 到7xlv 開金箱d裝都超過哂

d裝記得 遲d拎去分解有強化材料

好煩惱而家13章仲未完但暗槍已經95左
到底活動完之前可唔可以拎齊哂d獎勵

我skip左後期 剩係拎時裝果d 預約送果套裝仲勁

因為諗住主玩貓女
暗槍剩係拎黎攞獎品就算
諗緊開多隻光卡定月主黎拎埋剩底個套時裝佢
月主好型但光卡變身都好靚點揀好

聽人講咁樣skip法會少左+0.7%攻既稱號如果想認真玩好似有啲蝕

到95後 每日回3600 每關扣300 真係有恆心先得

真係到底邊條冚家剷set到d主線咁L長要打咁L多關
13章我打左三四個鐘都未打完

煩在入副本講幾句 出黎講幾句

有d好濕鳩專登set到個副本一半先搵到npc/打到野
都唔知打唔打埋佢好
但而家95之後為左唔好浪費疲勞度就係咪都夾硬打埋佢
話說想問下暗槍set瑟奇拉要幾多張倉票先可以轉齊
少拎第一日5張，唔知剩底10張夠唔夠

1件3張

3張轉一件

gg

有冇冰女一齊交流下

堅喎巴打，係咪新ser最大香港人公會

轉+10鋼鐵武要幾多張果d卷
唔小心拎左套裝係暗槍到

咁全程容易算

頂 蝕左10粒

仲見隻高基幾得意諗住有得用

申請左公會

聽日開始有半疲活動

可以比暗槍打多幾場副睇下打唔打到一章

想問下 暗槍變身個樣係咪固定？
如果係 咁時裝咪睇唔到囉？
基本上常駐變身狀態

系統個到有得set

全easy 到91都仲係第12章

好事黎
我今日岩岩清左好似14章入左外傳
聽日減半唔知可唔可以衝哂成個外傳佢外傳d任好似少一半

仲會延長新職活動時間,唔使咁趕了

諗起以前打online game 放假都係由朝打到晚

嘩屌德政

點解我係新ser不過搵唔到

浴火重生個稱號係限時?
呢幾日入game都冇左

可能俾人屌得多

咩ser最多人

有冇手足知道 沾血既哥布林上衣有咩用？

打主線打到想嘔

舊ser啦一定
反而新ser有無人知有人過左森林龍/黑龍未
我睇掛名好似未有？

綠龍都未

冇

想問下回流有咩獎勵?

見佢發晒光 仲以為有啲用

係咪每次登入都要用通訊鎖, 好煩

打到個唔岩職既 咩機甲蘿莉既鐵甲 想點下有咩用 係咪賣得

可以取消佢 取消前最好改改密碼先

帳號被鎖定 聯絡客服呢個問題可以點樣解決

無用 技能紋章依家天堂隨便可以買到

一日兩章主線 打到就黎嘔 又長又悶

幾時有雙經？升得好慢

vip有1。5經

委託任話打巢穴7層以上
包唔包埋第7層?

暗槍已95…我之後要做乜？

升多隻

牧師事前 果套時裝換戰士 有冇人冇興趣

個委託版任有無得係隨身睇到
次次要係個版到睇記唔哂

解晒主線未? 解完想玩暗槍可以開局刷巢 或者升過第二隻

其實係佢個暗槍活動悶姐 整體龍谷係好玩
利申:真係打手

我換呀

撳L-->右邊揀委託告示板

其實龍武都唔係咩真神器 是但搵一章主線拎10粒道具開 瑟奇拉裝就可以開波

暗槍個活動大概幾時先會有果d幣開個成就箱

女神幣重唔重要? 打緊間槍主線諗緊跳唔跳主線

請問瑟奇拉裝係點有

暗槍個成就箱1?

暗槍瘋狂打主線 悶到嘔
依家先70LV CLS

正常途徑
鋼鐵1階+20-->鋼鐵2階
鋼鐵2階+20-->鋼鐵3階
鋼鐵3階+20-->瑟奇拉

龍武當bonus 新手跑一輪主線可以攞晒全部永久加攻稱 同啲女神幣 其實都幾好 但係真係好鬼悶

咁咩武係真神器

巴打有冇tg

可以抽女神裝

Thanks巴打 我之前好撚on9手機影相記低

但你係舊Ser定新ser?

新

我係舊ser

舊ser唔悶咩? 冇新手去果喎 全部本尊/分身黎

兩睇啦
一黎唔係人人想重新升過
二黎少新手=打龍打巢地雷率相對少

定義好大
一種最初期2X~3X年代玩過 多年後返黎玩番
一種打過堆龍團 405060 又番黎玩
版本唔適應 有一定知識既新手
完全未接觸過既真正新手
我都係舊SER見到

利申 每晚解答好多類型既玩家問題 所以略知

咁順便答埋我 瑟奇拉係咪最勁架喇? 之後慢慢強化晒就得?

因為龍武用唔到防爆 (日後可以用歸0膏 失敗變+0
瑟奇拉可以用防爆 但失敗降+ 最多降到+8
所以衝上去 目前比龍武勁

衝失敗唔一定降+ 不過機會大

又係呢啲…瑪英已經爆餐死…
啲人+20睇怕真係賭身家

暫時唔需要衝到極限 下隻風龍 設定為補正關
技術大於裝備 可以期待

我用暗槍 鬼有技術咩…基本都係正面互劈…

剩係玩低層樓 可以面接既 玩到上去都係硬食
你死怪都係r痕

我知呀 但我手殘佬黎 邊度有得玩到咁後

請問暗槍主線打到邊先開到套裝
如果淨係想轉套裝比正身洗唔洗升暗槍上95

剩係要一套瑟奇拉裝既話
禁n 去新手指南 禁活動
睇其中一章節有送10個幣既
完果一章就開到

命格巴呢個提示真係救命

開撚錯左個箱搞到正身無瑟奇拉用
係咪要用券轉過去先得

咩意思? 即係入場角色數值固定?

女神裝喺邊抽？個抽獎箱叫咩名？ 回鍋見到好多唔同嘅新嘢，唔識分

玩過 颱風>危機紅連宮? 大約能力就係咁樣

2009 2010年讀書果陣好沉迷
唔知而家會唔會唔習慣

玩下連技真係開心

呢加傭兵仲有冇人玩, 好驚升到上去俾人當垃圾

同埋果陣唔計防爆
好多野都可以IN GAME打/賺
有成就感好多
而家仲係唔係

歸0膏

劍鬥輸岀高唔高？
對劍鬥有愛

回頭是岸

好廢？

真係好驚就玩毀滅 起碼係隻坦

想入公會lihkg

玩左2星期主線 係時候正式遊戲

我仲差16章 聽日應該搞掂

因為係beanfun而決定唔玩

垃圾beanfun，用咗幾個email註冊咗幾次都認證唔到

怨龍武比瑟奇拉武好用喺邊？
另外有全套瑟奇拉後剩低嘅主線洗唔洗升高啲難度黎打？

我想問有無人無坐騎
佢話10lv個箱會有
但我都唔見有
我都升到廿幾lv.
而家點算好

有個袋要開，係背包到

或者用血淚搵大衛買

95之前打主線打簡單 因為95之後一場扣300疲

龍武勁過瑟奇拉 只有發動龍武效果果陣 十多秒
但瑟奇拉+14 15 以上 龍武得+10 再發動都追唔上

唔怕爆龍武可以衝上去 當大家都+20 龍武又會領先

咩袋
我見佢個教學任幅圖只係show果個盒
但都無

暗槍活動送嘅紅色裝點樣可以轉俾其他角色
要課金？

升LV盒
紫色禮物盒咁款

就係無
我已經開果個盒開到廿幾lv.
我書包入面所有野都睇均晒
都無

G幣>其他>座騎袋

睇下G幣袋 坐騎要係送個啲坐騎袋開出來

呢家係有錢無點數衝

終於申請到轉移

Beanfun真係奇蹟地由10年前到呢家都係無撚進步過

佢會進步就唔撚即黑橘啦

唔撚是

係 特殊倉轉卷100G 一張 12月31號 同 1月14號 各送5張

唔該哂
咁我淨係轉得三件裝了唔多想課

想問下而家有咩職係強勢輸出同輔助?
邊幾隻係超一線/一線?

十字軍覺醒完D技睇到我頭都爆
但冇計有愛

而家有邊幾隻傭兵係值得買??
唔想每日比錢做遠端任
另外送比npc個啲徽章仲有冇用?

冇話咩值唔值買既當收藏囉
反正高階遠征都係要高階傭兵，越多越好
btw我比較好奇點解打關升唔到傭兵

新職

上巴哈爬完文買左隻娜溫
窮撚資金有限 想買隻性價比高既用住先

暗槍 司令 兩隻T0

新職好易變孤兒仔
本身打算開隻司令冇腦玩下
點知之發現改咗冇得就咁掉炮塔
利申: 之前玩到沙龍 輸出玩月光 輔助毀滅

N年冇玩過
我想問火元素應該點點技

想問下時空同暗法邊隻傷害高D，我見D人話暗法法師第一，但又冇乜人玩，打算升多隻唔知升咩好

識買緊係買杰哥
如果有

杰哥

PVE好簡單
火技/覺醒全滿 冰技靜點40大

搞掂喇唔該晒

巴打依家司令係一招技放哂所有炮塔出黎啵

過左重重難關入到game

點知唔記得個二次密碼😂

我屌

我淨係玩到2x lv 以為變晒人手開炮
重打算轉另一隻輸出玩
btw 而家有冇咩主流輔助
主線係咪全容易好啲 驚到95都未爆晒主線

其實點解要set 2次密碼黎玩自己

試左都係唔得 咩COOKIES都DEL晒 可以點

我幾年無玩過，唔知自己細個諗咩

等佢聽日返工覆我點搞

跳級藥水買唔買得過跳左會唔會攞少左好多野

有無試過直頭轉browser,本身用開chrome? ie tab有無試過轉ver做ie 10?

咁冇計啦巴打, 唯有等

如果純新手唔建議跳級 會少左好多主線報酬
不過你想速食就跳

試埋直接用IE開了

Beanfun 898

Bin你老母分

揀左狂戰玩 輸出低到想死

加油 真係頂唔順就左轉月劍

仲有得轉咩

係咪個個都玩暗槍拎左裝先？
返工撚冇乜時間，要幾耐先解得晒啲主線

暗槍解主線 【蘭希亞外傳】最狂養成輔助！
link:

章節4,5,6,7,8 各1粒養成活動貨幣 (5)
章節9、外傳1 各2粒養成活動貨幣 (4)
外傳2,3,4,5,6,7,8 各10粒養成活動貨幣 (70)
共79粒

悶的話其他章節可以用跳過，前提你在村莊及人物lv高過任務要求
跳過會少了血淚點數
章節no. | 血淚點數 | 時裝部位
10 | 34000 | 頭
11 | 42000 | 上衣
12 | 46000 | 下裝
13 | 54000 | 手套
14 | 50000 | 鞋
15 | 52000 | 主副武

用血淚點買轉職書

血淚係咪要課金先拎到

唔洗 farm就有

點解委託版咩都無得接

95之後先有 呢隻GAME 滿等先出新手村

姐係要95呢先轉得？ 我搵唔到血淚商店

外轉暗劍勁唔勁？

暗槍個活動有咩可以比其他職用?
係咪得套裝?
要刷到幾多章
好撚悶

其實我唔知升完有咩野拎
淨係知係咁推主線
玩緊暗槍55 now
我見到有外傳打 我要跟住打主線定跳去打外傳?

想入舊ser連登公會

申請咗未?

升級獎勵有送幾本

幾多lv送？

阿勒ser 班韓撚縮曬

想入新 申請左

佢係咪記錯左 洗技同轉職書 2樣野黎

申請左啦

我轉移帳，想問下點解明明入左新ser，都仲見到自己啲舊角色？仲要入到
想玩新ser，係咪直接開新角就得？

巴打, 我新暗槍係開服玩到依家先打到去主線外傳7, 差2個就完成主線想快啲解活動記住只打容易, 見你話你話冇時間,我自己搞左咁耐其實都一日玩around 3 hrs,你自己衡量下肝唔肝

Thanks巴打，你玩左幾多日？

肝既話 第一日5個鐘打到主線7
第二日再肝多十個鐘 可以解哂外傳
前提係第10章主線打後開始跳
淨做外傳

開服到今日

要做埋第10章定第10章都可以跳埋？

跳乜鬼呀 做晒佢啦
利申: 無跳過做完所有主線同外傳 然後唔知做乜好

如果暗槍就是
其他就who fucking care啦除非你想拎哂d主線獎勵

一係可以直接開隻新
反正遲早都要升多幾隻95黎開被動

因為角色欄係全ser共通
然後冇錯，你想玩新ser就開新角

暗槍個活動有咩可以比其他職用?
係咪得套裝?
大約要刷到幾多章？

蘿莉咩職勁？

司令呀

巴打呢個係咪首通

我轉移左帳號，但係入game冇收到回流者獎勵，時裝稱號嗰啲，有冇巴打都係咁

發現用左一套瑟奇拉加送果啲紫色龍玉首飾,插晒95托利同95紋, 原來打黑暗礦山嘅迷宮8層係比啲小怪sm然後調整打法都係要死3次同打左17分鍾先磨過,啲獎勵又冇點多, 搵笨有冇巴打知道要單刷迷宮11層要咩裝備配戴先輕鬆啲

要睇表攻同屬攻
表攻就係你物理攻擊力或者魔法攻擊力
有時d人問你企街幾多
即係城內未出去冇開任何buff包括龍buff
個陣幾多攻擊力
打8F企街最少要有五百萬
出去有buff有600萬甚至700萬更好
11F就…… 巴打唔好諗
你打8F都要全身紅色龍玉

龍之谷不了

去搵客服啦巴打，唔止你一個係咁

唔洗急 黑橘出名垃圾
只要佢話成功左 而又叫左你入去創角色既話
就創角色玩住先
過一兩日就會收到
我都係岩岩幾日前先搞好個轉移
搞到我無埋預約套網鐵+10 仲無埋坐騎舊雲

預約個ac開服創左角 收唔到轉移獎勵

大部份人都係創左角色轉移失敗啦，可以玩住先都OK嘅

搞左個幾星期都未搞掂重玩算鬼數 好彩又唔係啲咩大重課

哦,怪唔得黑暗礦山啲怪都sm到我咁都係農下野先, 依家先250w表攻32暗攻終傷47%, 感覺新手機黎講已經幾勁, 以前有啲角用緊紅龍L仲要冇咁多背包位同倉位

玩住先啦，佢真係太麻煩

有無巴打知暗槍個怨龍磷片袋係咪可以倉轉啲磷片反而唔轉得？

如果我暗槍為左拎箱 主玩光輝 其實係咪可以跳左無幣既
之後光輝再從頭打返晒?
血淚點係咪共通野黎?

玩緊司令 打到主線第11章
發現重有好多未打但全已經86lv
非暗槍其實係咪可以跳主線

維護完又收到了，Thanks

話說，依家每日除咗過主線(5XLV)，每日仲有無咩其他野做，除咗可以PVP之外

升下啲生活技能囉 未95之前真係幾悶

暗槍拎L4同怨龍果個係咪10-15可以飛

升生活技能好似好庇護工場Feel，都係做相同嘅野

睇返原來暗槍時裝冇套效
去商城直接買算
只解外傳拿裝轉俾補用仲好

Btw 舊ser公會係咩名 搵咗好耐搵唔到
以前公會冇晒人玩
而家邊緣人打版任冇目標
想入你地公會大家一齊happy玩

1. 係可以跳，但跑主線經驗多容易升，關卡難度全部選容易
2. 暗槍拎左的瑟奇拉裝可以用特殊倉庫使用劵轉俾光輝 活動登入有送 每轉移一件瑟奇拉裝消耗3張(17/12、31/12及14/1 各派5張，共15張)
3. 血淚係共通

商城抽中既項鍊點先可以轉落第2個角色到

叫做連登
巴打一齊玩
有公會可以傾計可以搵人帶

搵唔到既
係舊ser?

真係惡頂 11章之後全部都係打同一個關卡打到完結為止 悶唔悶D

新年快樂 各位龍友 開開心過龍

請問點樣進階認証
要打個個電話?

係 beanfun 度打完個人電話有個驗證碼
打去熱線度禁冧巴
詳細教學

RemoteObject Fault: (mx.messaging.messages::ErrorMessage)#0
body = (null)
clientId = "f798ac62-5296-416f-b62c-6adfcbf9a46d"
correlationId = "B494959D-A28E-282A-AB0E-60A2F3DC2361"
destination = "fluorine"
extendedData = (Object)#1
FluorineStackTrace = " 於 com.TheSilentGroup.Fluorine.Remoting.RemotingAdapter.Invoke(IApplicationContext applicationContext, IMessage message)

於 com.TheSilentGroup.Fluorine.Messaging.Services.RemotingService.ServiceMessage(IApplicationContext applicationContext, IMessage message)

於 com.TheSilentGroup.Fluorine.Messaging.MessageBroker.RouteMessage(IApplicationContext applicationContext, IMessage message, IEndpoint endpoint)

於 com.TheSilentGroup.Fluorine.Messaging.Endpoints.EndpointBase.ServiceMessage(IApplicationContext applicationContext, IMessage message)

於 com.TheSilentGroup.Fluorine.Filter.MessageFilter.Invoke(AMFContext context)"
faultCode = "Server.Processing"
faultDetail = " 於 BeanFunBlock.GameZone.AddServiceAccount(String strParentServiceCode, String strParentServiceRegion, String strServiceCode, String strServiceRegion, String strServiceAccountID, String strServiceAccountDisplayName, String strServiceAccountGender)"
faultString = "無法載入檔案或組件 'App_WebReferences.tychhfi8, Version=0.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=null' 或其相依性的其中之一。 系統找不到指定的檔案。"
headers = (Object)#2
messageId = "bd275f55-068f-4e88-b69d-f9c92bd140f7"
rootCause = (Object)#3
code = "SERVER.PROCESSING"
description = "無法載入檔案或組件 'App_WebReferences.tychhfi8, Version=0.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=null' 或其相依性的其中之一。 系統找不到指定的檔案。"
details = " 於 BeanFunBlock.GameZone.AddServiceAccount(String strParentServiceCode, String strParentServiceRegion, String strServiceCode, String strServiceRegion, String strServiceAccountID, String strServiceAccountDisplayName, String strServiceAccountGender)"
level = "error"
type = ".FileNotFoundException"
timestamp = 446314078
timeToLive = 0

開完beanfun開唔到龍谷AC

yes

想問下除左暗槍邊一個職輸出高?感覺暗槍都ok難用, 佢主要係用招狂熱打輸出,但出招慢同要定係度, 果時比怪打就扣好多血,只可以安減傷70技能紋,不過招野輸出低左 想問下有冇啲靈活啲, 唔洗近戰又高輸出嘅職

月光？
算啦 你咁嘅要求用司令啦唔好煩

開左啲女神裝唔岩用既除左賣/分解係咪冇其他方法處理

分解,用葉再抽

明白 唔該你

冇喎
係咪未報上公會版

主線10-15可以飛
外傳唔好飛

係~你唔係開左嘛

打外傳7個出奇制勝4中左bug 打到最後冇npc出現 重打左幾場都係咁 有冇人都有呢個問題

可能係因為今日爆咗人
頭先踢咗好多人了再搵下有冇
就咁樣叫連登兩個字
亞勒詹達ser 冇理由搵唔到

試下放棄任務再接過

有個支線叫來路不明的貨物
要喺梅露達海港解，一樣bug 咗，重接個任幾次都係咁，用追蹤企喺任務指示個一點都無嘢可以搵到

搵到啦
叫
唔好問我點解個名咁Kai8/9年前既產物

我見我隻暗槍解左既稱號去到本尊望一個都無....
係咪即係本尊都要重新解過晒....

巴打你呢抽野係喺邊度整出嚟嘅

仆街

整埋把武都好似交易唔到 完

再升囉

有冇高手教下除左課金外點升到綠龍門檻?
暗槍 目前企街最大攻擊279萬 怨龍+8

支線bug都冇咁大影響 外傳做唔到冇得攞活動幣

刷龍玉 一粒L龍玉又加幾萬攻

去邊刷? 百幾萬巢穴點比我抽晒得篤屎...

分曬d唔要既S龍玉
2000粉可以換一粒L攻擊龍玉

S龍玉=紫色外框?

係咪頂盡都係拎5件防具 果2件武冇得搞

Why? 主副武係一齊比你架 都可以阿

因為我想轉落去隻主人到 但果2件係咪fix死左

做晒進階認證都係帳號已被鎖定，仲漏d咩

佢直接送暗槍主副武 但有送埋2個轉換器比你 可以轉其他職

等半個鐘？

唔該手足 宜家最on9係我個箱俾本傳隻槍拎左 即係要升2隻95

等咗24hrs以上

咁唔小心阿不過我都唔小心隻暗槍拎左兩個女神幣打主線打到傻左 唔記得換返正身

咁奇怪我連進階認證都冇搞就玩左成個星期 不過可能十年acc冇理我

想課金俾水佢飲 頭痛 如果刷研究要刷幾耐

我正身解主線升95的...冇刷研究所唔知阿

真係on9左

唔好等直接同客服講過一陣就解封
我朋友都係搞掂曬即刻同客服講

我建議你直接暗槍做正身 咁咪唔洗升本傳果隻
暗槍勁到
解兩隻主線都幾係野

搞L龍玉同時裝
收時裝既武器刻印
副武衝上去
龍武上到+10好停手 一陣炸武就玩完

我想玩聖騎 太多暗槍啦

聖騎係牧師阿？咁你都唔洗升本傳果隻槍女架
唔玩暗槍就一定要升兩隻架啦 暗槍同想玩果隻 冇得懶

如果本傳同外傳槍女 二選一 緊係玩外傳 好型

聖騎飲左水95左啦 宜家係煩隻本傳槍 因為個箱係佢到 但想轉套L4裝俾聖騎

開箱係唔洗95lv的

用特殊倉卷要

唔撚係掛

巴打記得唔好執輸，旅發局d 19獎冇份，龍谷應該會中

請問有冇95司令配點 搵左好耐 唔知蘿莉點點

自己去排名到睇啦

原來依家有得咁 唔該哂

試左
唔洗95LV都得

居然 好彩未課

新SER定舊SER

搭單問, 個防具袋係咪要開左先可以放特殊倉轉過去?
btw, 用最尾送個7粒怨龍碎 換武器唔係仲好?[

打齊79個幣 咪唔洗轉主武 因為仲有怨龍碎
7袋怨龍碎=主武

防具開左先可以轉~~3張卷轉1件裝
最少15張先全套~~課金咪轉哂全套用
唔課金咪淨轉上衣下衣 慢慢抽女神頭鞋

我就會咁做
其實我都唔多識
新手一名

想問係咪可以轉其他職業
例如暗槍送個d嘢
可以轉比十字軍用？
因為我無事前登陸
我無官方送個套

防具冇分職業
得主副武有分~
佢有送埋轉換卷比你將把武轉成其他職

轉職卷用左落把瑟奇拉到係咪已經玩完

Same

放大量黃金鯉魚

點搵綠龍團? 就到打綠龍個箱...

我升緊暗槍唔知幾時先自閉完

唔會阿 怨龍唔洗用轉職卷

有冇巴打有idea 防同魔防點撐？著哂成套裝裝埋防禦紋章都係得55%減傷咁

其實如果唔要新職D野係唔係可以唔玩,直接玩自己鍾意D職?定係升原新職對其他職有好處?每日打3 4個全就唔想打了,升得好慢

新職打齊主線送頂裝 唔好蝕比佢 小小時間 相對你衝95L1-4 要農既時間 差好遠

淨係一把怨龍武 都要農兩個月左右
而加玩一玩主線就有真係好撚抵屌

魔防 目前唔需要 撐爆物防到85%就夠

森林龍 黑龍 都係睇物防

但係可以點撐？沖裝又唔加物防，定係真係靠A托英雄紋果d

綠龍> 飾品套裝效果 多派傭兵抽箱 (S英雄遠征紋)
英雄紋的確重要 打多d看板拎關卡點抽
攻擊/防禦 英雄紋 交易所幾平 唔怕買
a托就唔太重要

不過有d攻擊無避開 會破你防
有6~7成時間 好睇重血量
安全點多過120萬血以上就好

基本上要撐防一定會用健康,森嚴,帳幕,防禦既英雄紋，如果紋章有副屬物防都得(唔太建議），森嚴托利可以放175%位，另外要用綠龍飾品。大概冇黑龍飾品好難滿防。+體力都有+防，所以龍玉用力/敏/智副體龍玉都有+防。龍谷物防係擋boss打既即時傷害。魔防只抽燒傷同毒造成既傷害，所以未打到森林龍,黑龍,11F以上既分裂迷宮都唔太重要。
利申：我過黑龍都只滿物防冇滿魔防，我魔防得6x%

睇黎仲有排農，屬攻終傷已經難撐

咁又唔洗咁灰既，屬攻除左龍玉，多數靠時裝去推，線紗刺青唔講啦，其實仲有個a托要+屬攻，之後再出暗黑宴會場要去刷，升爆+5.5%屬攻，放200%位就+11%屬攻。
終傷理論上60-70%就開始難上，冇補底既情況下，終傷紋同副屬終托都好難有，只能靠線紗三件套

成日講線紗其實係咪姐係抽番黎個d刺青尾巴

件裝咩職都可以用?

想玩番但down唔到beanfun 有冇人知點解決

主線+外傳送養成活動幣,
如果唔諗住玩新職,最好跳章節打d 有活動幣既章節
順住打既話未打晒d 外傳都已經95lv,

唔做多餘野 全簡單 13章中間95lv

好努力緊清緊主線

用管理員裝or文件file開個My Beanfun個file睇下點?

想問下宜家龍之谷tier，暫時打完暗槍主線，唸緊下一隻玩咩，想搵隻pve高輸出，pvp唔太廢嘅，有冇高手幫幫手

月光 機甲 就咁睇都好勁下

隻GAME最多人玩就係呢個時候
連第一個大型巢穴都打唔到可以唔使玩落去

機甲就不了 好似好悶 知唔知鍊魔宜家點

我都打唔到 太廢

魔法轉換線線紗：有分防裝，武器同三件套。本身冇任何時裝外觀，不過可以去城內搵npc去變成你擁有其他時裝既外觀。防裝沒強化下數但比2.0差，武器+6前比2.0差，三件套勁L到仆街。

其實打唔到正常 面板無300萬唔洗入場 但可以搵人帶架嘛 公會咁多人
新ser就算啦

新ser解唔到

怨龍袋個50個碎片有咩用?
有無得倉庫傳比第2個AC?

唔開個袋可以傳

350碎 換一把龍武

名符其實農之谷 日日都係到農點數

兩三年冇玩 啱啱轉翻舊ser三隻90lv過嚟 想問我應該繼續升原本嗰幾隻定升新職同埋升新職係咪有野送

姐係靜低300碎要自己慢慢打？

抽到L龍玉咪有心機農落去

一袋有350 直接換

想收一個有事前預約+轉移既AC

無事前登錄 就要升隻暗槍攞裝

開錯左暗槍係第個ser... 係咪已經玩完冇得拎套裝俾正身用..

係咪95先開始好玩升到好苦悶

我想問點返新手村

我用時空兔子跳左去神聖天堂

認咗個電話
之後登入話鎖咗ACCOUNT
應該點搞

打主線都好快95lv
打到13章左右都已經95

95之後應該做咩

怨龍衝+11

回報比爛橙

完 用第二個acc

唔係即刻得架, 要等一陣

唔好玩人

終於收齊了

要拎女神幣咪繼續打主線外傳
唔拎就跳晒主線 開始農之谷生活

邊有 d人輕鬆衝+13

成日講人地咩人地咩，咁你呢

我冇怨龍冇得講

連登仔第1大幫

舊ser連登公會會長係到無？

唔記得二次密碼可以點搞

玩戰有無出頭天

痴撚線 10年前讀大學玩既黑橙依家又出番

仲好記得個陣開團同台仔打綠龍 深夜刷天梯

咩戰先

個進階認證一定要手機認證打長途

你申左港帳定台帳?

台帳 因為用番舊果個
乜原來有分架

開完個AC 進階認證係咪一定要電話認證先解鎖
個電話唔知幾耐之前用左

以前玩 最高30lv 而家出到成百lv

老實講。得月光

有分，台帳一定要台灣電話認證，巴打都係開香港AC啦，除非台灣有人可以幫手用電話

係呀，一定要電話認證，有無屋企人電話號碼可以借黎用下呀

有時間得閒咪玩下，反正而家多野送

搵客服啦，得佢地有辦法

舊ser連登公會招人
招有心玩嘅手足打龍團

屌原來維護緊
我仲走去DEL GAME再裝

點解入咗回歸者聖域走唔到

岩岩申請左

咁你又po tw link 會唔會fake左d

升新職悶到仆街十幾lv打專家好R喎 場場打十分鐘左右 仲要係咁食血水 一場交埋任先升得1lv 血水都就食哂點搞
我記得當年玩舊ser低lv升得冇咁痛苦 起碼打怪冇咁R先

邊度有po台灣link?

升新職打主線就唔應該打專家，正常係打容易，最多普通

新職一有變身勁到抽筋
加油啦

...個BEANFUN 搞唔到 屌

點樣搞唔到，卡邊度


此內容無法在框架中顯示
這裡應該要有一些內容，但發行者不允許它在框架中顯示。這是為了協助保護您可能在此網站輸入任何資訊的安全性。
試試看
在新視窗開啟
報告此問題

隱私權聲明

係咪用Chrome? 用Chrome要裝插件，叫ie tab

裝完之後記得ie tab網址嗰欄將https改做http

我係禁 桌面果個BEANFUN 禁完彈去龍之谷官網 出

此內容無法在框架中顯示
這裡應該要有一些內容，但發行者不允許它在框架中顯示。這是為了協助保護您可能在此網站輸入任何資訊的安全性。
試試看
在新視窗開啟
報告此問題

隱私權聲明

入到game 但係話帳號已被鎖定 ..搞乜鳩

你裝左ie tab先，之後再做返你個步驟，見到嗰堆錯誤信息之後，撳ie tab個制，之後改埋網址再試下

進階認證呀仲要，去返官網>會員中心>之後打電話，打完等15-20分鐘啦

想問下天弓有冇人要？如果要就職龍團天弓定月光好啲？

馭魔或月光都不錯

玩到了 一開始一定玩暗槍?

想知綠龍係咪每週必打

打到先算

我得 但真係難到爆

打到緊係打啦~幾多人想打 過唔到

我舊ser 本身12階個箱打左次
但係冇固定團
跟路人場台仔又唔識機制 成撚日搞到團滅
利申 企街表攻得245-282萬既垃圾

新ser 企街325先有人組…
而家過左唔驚冇人組

用IE 登入hkbeanfun 佢係咁叫我裝beanfun
裝極都仲係叫我裝
點搞好

右上齒輪(設定)>相容性>新增HKBEANFUN
搞掂

唔該晒
好人一世平安

屌我重留喺幾十萬攻嘅年代…點gun好

暗槍個活動送嘅裝好勁，巴打記得跑，好似17號完

我而家都努力追緊大隊，加油

以前玩到60
綠龍個陣好似係50lv巢黎唔記得左
想問下個關卡係咪仲係一樣

我見有d巴打都話就算揀曬容易，都會有機未打曬活動就95，咁係咪應該80幾跳住黎打有幣既主線／外傳

同埋想搭單問90lv嘅人物，咩裝都無，可以點樣pickup番

有冇勇士的血淚 有就去鐵匠買爛裝打主線 到95解新手指南攞鋼鐵套

淨係拎養成活動幣就要跳
女神幣就每章都有送

喺新ser升完95之後發現幾個問題
1.人好似越黎越少咁，組隊打紅蓮宮果D或者平時普通打板都要喺世界頻或者公會到Call先有人，世頻call有時仲係得1，2個(講緊唔係凌晨，平時放工夜晚6-12果段時間)
2.交易所賣既野又貴又少 好似哥淑箱果D咁 1個要9龍點或者700幾金，有日開左角喺睇交易所發現人地賣緊99點100個....大包400幾點3個添
3. PVP場長期冇咩人，以前最鍾意玩既守護1場都排唔到人玩
4. 整好D裝之後想打迷宮9層，公會果到最多打到8，打唔到9，街團又係咁，想打高D扲多D點數衝裝都有難度

巴打建唔建議我重新開個ac喺舊ser玩?因為以前好鍾意打pvp，依家新SEr 冇人排令我冇左D樂趣，況且龍點可以共用，我賣曬D翅膀時裝同大包都可以隨時轉畀我隻新AC

*喺舊ser

宜家先黎帳戶轉移係咪冇野送?beanfun d設定搞左幾次先入到，仲要on99進階認證
半年前懷舊下開左隻平民銀月，轉移後想揾公會吹水。

應該唔會，轉得正常都會有野送呱，如果真係無其實都冇咩損失啦，ok嘅

轉移獎勵最有用得個稱號 時裝個啲課金個啲仲勁

梳,又係我,如果淨係做主線,支線係咪可以原全唔理,除左會無果凍之外

係呀 但你會唔夠果凍煲裝 支線始終要解番

但如果我沖活動,是咪可以唔理住,大不了再開隻人,再刷過,過裝落去沖

咁有無話應該幾LV開始跳先岩岩好

可以唔打住 但做板任個時可以順手解埋
另一問題 想用分身衝裝 首先你要課金買轉倉票 自己諗

一個唔小心沖左隻暗槍上95主線外傳又味清晒
打一場成300疲 幣又味拎晒 係唔係要重新開個斬掉重練

風龍準備好 全服挑看板次數

突登開新人物 打番未打既故事拎把龍武
真係唔太必要

唔太必要係指？

咁要睇你唔小心到咩程度 過一半主線就95 定差幾章就搞掂

因為一套瑟奇拉就夠入場 仲有獎勵1~12階段箱

咁我諗我要重練 主線去到第9 外傳仲係1

你走去打深淵?

可以話係

咁睇唔開

玩左隻烏鴉刺客，上巴哈睇話係廢角
但係又拎哂啲寶箱除左暗槍任 建唔建議開過隻

唔建議 刺客除左烏鴉評價差 其他職都係勁 睇你有無興趣

on9 beanfun成日登入都係咁，有無人知點搞

頭先試過 重登beanfun就冇事

最煩係唔知佢幾時得，我本一開始唔得重登就ok

而家完全入唔到

放心 我都係咁 應該好多人都入唔到
黑橘可唔可以咪撚再用BEANFUN 執撚左佢啦

我由10年前已經懷疑beanfun存在既意義到底有咩用

唔係因為呢隻係龍之谷，我都唔會堅持頂住beanfun呢啲assholedesign

為左刷新職套裝過去主角已經夠煩

仲要搞咁既野

廢到玩唔到

岩先試過死驚,然後就彈呢個,試下完全熄曬,後台/website,再由頭入過

物槍女勁唔勁，依加打太完美仲會唔會升得快？

睇翻上面啲巴打話95左 啲任都未清哂我諗唔洗打太完美掛 雖然我一上神聖天堂已經打左兩場

新手加入冇耐有嘢想請教

開咗隻暗槍 但太遲開人驚做唔切主線任務拿獎勵 （所有主線+外傳）
我見之前係寫11月14號 後尾改咗做二月改版前
但我上官網又見1月17改版紅龍 deadline即係1月17號前定係二月下次改版？

2月

要俾1.5萬金嘅杰倫特傭兵任
易唔易抽中終傷紋？

有無巴打知打咩會有強化點數
強化點係咪成隻game最大阻礙

果件垃圾瑟奇拉禁兩下都無哂D點 係咁失敗

唔好

我因為我而家個情況有D卡,所以突登睇過人物經驗曲線同任務經驗,你前面如果手多打左主線以外(例如32之前既太完美),對整體經驗曲線應該唔會差好遠(令你快左95),反而我而家跳左主線,唔知要幾LV先接到下一個外傳,而家唔知點算

有冇清知道佢進化咗咩嘢所以有神獸？

Btw 阿勒詹達ser 收 弓手妙手上衣

上巴哈睇過啲機率好低 一係儲多啲先

25LV 好似好難升咁

宜家有主線任升lv唔難（想當年45lv升50lv一個任務都冇…），但主線任去到40lv關卡後無限重覆有d煩

帳號已被鎖定
進階又搞左
通訊又搞左
真係唔明到底有咩冇做

唔知自己黑仔定咩
件L4主武成日失敗
好撚難升
啲人點樣強化架

我用曬啲鎚仔件衫+6 武器+3

升緊黑暗法師…但係好似冇咩人討論呢隻角…

下水道職

所以我覺得最難係強化 點又難拎
上古裝係咪機率大啲？
我見人好快10

我係話在座打PVE既 都係垃圾

利申 pvp

用過毁滅入pvp被時空強姦完覺得冇癮，

結果轉左月光。但係我個名係叫狂戰

唔係即刻得架喎，要等時間

睇個勢有機會過年之前有改版喎，有無巴打已經輕鬆打綠龍，可以準備打風龍？

食番自己先可以進化 以前洗連擊數成就會送幣換隻野番黎

星期五更新

所謂高手過招 捉到你第一下 用埋輕盈迴避
就活生生連技一套完場

競猜會唔會準時開到ser，開到ser又可唔可以正常入game

有機會提早
你地記得 填個問卷 最底打番角色名
微小既補給品

時空被人打中果下時停真係好L煩，明明連得好順。一個時停就被人撳喺地下磨擦

其實而家呢個版本有無PVP Meta嘅職

無咩meta 各職都會有番自己既天敵
係某d職等特別多d姐

暗槍

我

天弓

我諗新ser應該未必好多人可以輕鬆farm綠龍，舊ser的話係咪已經去到可以輕鬆farm嘅程度

有課金既老屎忽可以1帶7，有top1大佬2帶6打黑龍4r老闆團

老闆團真係唔知好嬲定好笑，下下都要有好處先帶的話好難有新手融入到

好過冇，咁d大佬都課好多先帶到，如果你有咁既能力，你應該都會咁做。有供有求

想問下交易所啲上古裝抵唔抵買？定係要自己刷的？

啱啱先轉移帳號係咪冇時裝送?

個活動好似未完，同官方講下？

交易得既都係垃圾

Ching 你係隻劍？前排我隻賢加左你好友
你隻劍好撚勁

要啲時間 我過左一日先有

新手一問
馭魔出完擴散射擊後個粒擴散核點解用迅捷箭都引爆唔到變個罩既？

你覺醒左未?

覺醒左喇~魚叉同連續砲轟都用到丫

禁住S（向後行）出迅捷箭
如果你有技能龍玉既話就咁出迅捷箭都會爆核
另外魔箭後即出擴散都會爆核

二轉之前玩弓手，玩兩招箭雨玩得好開心

好死唔死揀左馭魔之後無晒手感唔知自己做緊乜，企得太遠

玩到懷疑人生

馭魔是近攻
天弓係爽既
但馭魔又T1

天弓得招箭雨，完………
馭魔每招技都好平均，又唔駛咁站樁，完勝

新手想問beanfun喺咪要做哂進階認證先玩到?
啱啱開驚佢話我帳號被鎖定

箭雨爽丫嘛，因為慣左等cd行黎行去，馭魔太多招平均計，輸出搞到好慢

箭雨cd唔係好長嘅咩? （覺醒後好似又重置機制，以前50lv年代唔知啦）
除左箭雨同聚能射擊，天弓感覺真係冇咩用，我仲記得以前出50lv技時，期待緊有招師氣嘅遠程技，點知俾朵花我之後就棄game啦

箭雨--- 飛天--擴散--- 爆裂--- 聚能---

然後走黎走去，又一個cycle...
可能我低lv.. d怪一兩招就收皮... 感覺上知自己做緊乜..

馭魔技能接技能唔慣咁解.. 同埋一唔似箭雨有得掃

轉職天弓後魔攻果行技能唔多會點，而且天弓主撐敏捷，魔攻唔會高

我唔小心揀左馭魔...有d後悔...

想問下係唔係miss咗套 瑟奇拉 就收得皮？

轉職劵幫到你，唔知90lv定95lv會有得送

岩岩50.. sosad...
馭魔t1.. 天弓係咪無咩前途可言

睇下你有冇愛

升完95暗槍 如果想將95套裝過比本尊要點做

商場買券/等佢唔知幾時派

好似3張一件裝

天弓技術天花板唔高，課金輸出數字就會可觀
主要係站樁同玩法單調問題，但傷害還是不錯的

玩多陣馭魔睇下上唔上到手先..

到中期先知原來自己有D想玩銀月

玩冰法，但得45lv，見好多人 話廢

係 開過隻升啦

有冇公會係舊服收人?
大公會40lv唔一定有活躍會員吹水

做完外傳3，想放棄12章，但係放棄唔到
係咪要夠Lv先放棄到？

巴打們記得做

事前預約戰力補給
2020/1/10(五)15:00~2020/1/16(四)23:59

【活動資格】
全伺服器玩家皆可參加，需擁有遊戲角色。

【活動內容】
活動期間透過下方事前預約連結來填寫問券資料，
完成後留下玩家最常玩的角色名稱，就算完成事前預約呦！

>>事前預約點我參加<<

【預約獎勵】
-列弗利溫點數x6666
-青金石x6
-高級石榴石x66
-高級生命淨水x66
-[GM]保護道具魔法果凍x600

冰女好有用，識疊冰就夠，因為疊冰會有額外20%增傷

咁你覺得細公會又會有咁多活躍會員咩，是但入個有人既咪算囉，都係想有人教/帶下姐

想問依家先玩會唔會太遲，我見之前有送裝，依家就完

你肝得切既都ok既，肝唔切都係慢d姐。要追一定追得到，如果有人教同幫會好d

近排都冇得肝，要慢慢嚟，得自己玩

r 公會

32lv後skip主線，升到80lv接番同等級主線

想問下大家
D 紫裝唔岩用既話係未直接賣左佢就得
拆又拆唔到

有得分解既分，冇就賣

抽左1000個龍玉盒
一版s玉都無
拆得三百粉 好撚嬲

想知道咩係巢穴車? 見好多人都話要大量分身打容易我有啲看板巢穴任係咪已經可以入? 但咁樣同單刷有咩分別?

新手以前未玩過龍谷最近先入坑
想問下個新職活動要點
睇完巴哈都喺唔明 係咪啫喺唔可以食95級藥水要慢慢練 打下主線外傳攞箱/時裝
求大佬解答

假設你有 A巢任
隊友有 B C D 巢任
咁你地組隊打哂ABCD巢
會全隊都分享到各自任務獎勵
所以多數會入隊報有咩巢任先

3千無l
慶典箱中唔同屬性

升暗槍解主線 拎怨龍武同瑟奇拉先 想玩其他職就過套裝去佢到

有無係神聖天堂到試?
去到外傳3 應該夠lv skip

想知係咪14號之前創角先有成就箱攞? 我琴日先創

維護緊?

今日更新呀，出新龍巢

Same here，未趕得切開暗槍，獎勵就消失左

咁師兄諗住玩咩職 見無左成就箱攞想轉職

今日大改版好多新野 準備課金

蝕左慶典箱係咪收得皮

帳號轉移有套時裝同浴火重生稱號送，所以練緊隻風行，但暗槍活動果套95裝很猛…
風行練完後想玩光影，下水道角色，但模組有夠帥

有無人諗住課線紗

btw微課玩家想問隻驚有冇咩喺一定要課
見巴哈好多人講緊線紗

等今日改版更新完就好多野小課完都變勁

等黑橘佢修好過server先諗啦，維護就快搞左10個鐘都未開到ser

咁等維護完再上黎問

珍

真

推薦課啲咩

見今日有職業平衡 暗槍好似又改勁咗
有冇巴打有追開知輸出排名會唔會有大轉變?
本身玩緊司令發覺都幾悶下 舊版好似好玩啲
光輝又好似唔太啱玩
可能最後又轉返去月光

完全新手想問有冇公會?
之前重課過劍靈

開SER未啊屌

哦, 即係我有一個合作任嘅話, 其他人冇都可以因為我持有嘅合作任令其他3人通關後 都 得到合作任嘅紅色箱獎勵?

仲未入到？

黑橘代理不意外

啲點擺曬喺度

垃圾

→列弗利溫點數x10000
→水晶點數x10000
→強化阿堤依亞秘寶x2
→露娜莉雅特別祕寶x2
→轉換防具箱子x5

好混亂，，，到底應該抽咩

係唔係要追個轉換武器箱？商城個高純度核又有咩用

N年前上限得24lv玩到轉手新幹線93lv骨灰級玩家想回鍋

之前懶得搞個資料轉移諗住重玩

舊個個beanfun acc已經俾佢鎖定左諗住開個新

新個個就係咁卡密碼取得失敗,爬左文跟住照做又刪cookie又重裝乜都試哂都唔掂

睇黎都係算

舊個ACC你認證左未~未就會鎖定
認證左都要等下

一直都係認證左,好似唔關事

sor應該cap呢個

去hkbeanfun個客服寄封信去兩日佢會幫你搞掂

爛橙真係好Q麻煩,我遲D搞唔該巴打

弱弱一問，信用卡/pps課要等3日？sosad
我見佢個網係咁寫

瘋狂一時既封印章 5水晶點有交易

佢官網冇寫D袋出D咩
想問有冇得睇坐騎袋會出既物品同機率
仲有新個秘寶?

如果想用最少既錢令一個角色變強，建議抽特殊防具箱，換翼 尾同刺青，50個50個咁買，慢慢開，夠10500碎片就換，其他有多就拎去交易所賣，因為突左碎片暫時冇用。或差小小既時候去交易所散買
因為三件套唔可以轉倉，所以第日想玩其他職就要再抽過 。而普通防具轉換就可以轉倉比其他職，但相對三件套，5件防具提升當然低d，而且每日任都會送，可以慢慢儲碎片

高純度核好似係升技能龍玉

佢官網終於更新 而家可以睇到了

8591啦

抽就抽線紗既特殊防具先，換就刺青>翅膀>尾巴。防具想課就課埋。武器有潘朵拉就換，冇就交易所啦。高純核係技能龍玉+10之後上+15要用既野

8591可以課金？

8591好似平好多😂

台灣gash平過香港

想問下而家係唔係一定要轉屬？如果係嘅想知道轉咩屬最好？我有一隻天弓一隻月光

最好轉屬，轉咩屬都得，因為e+d boss全屬都有抗，睇你鍾意打出黎d數字係咩色咁解。

新服有無公會收人？

今日開始去gash官網買gash有序號送原來

而家第一名既唔係香港公會啦咩

咁我想問下個屬攻方面，

出面大部分本身無屬攻嘅角色粒龍玉應該係用咩？

繼續用物魔攻嗰啲吖？定係用屬性攻擊？

我見到頸鏈，耳環，就算係時裝都有加好多屬性攻擊

因為如果攻擊龍玉用屬攻嘅話面板就會低好多

其實想知道點配先可以最大化個輸出，因為嚟緊打算買龍玉，廢事買錯曬錢，麻煩曬巴打你嘅解答呀

屌啦星
我個AC入唔撚到 係咪比人偷撚左AC

重入左十鳩幾次
有無巴打試過

主武用轉屬龍玉：暴暑，冰月，極光，暗黑（名唔太記得）
2戒指同副武用有+你轉個隻屬攻既龍玉。

舊服有冇風龍團拓荒缺火力？

龍玉咩屬性先強?睇唔明

有4隻屬，轉邊隻都得。另外3粒攻擊龍玉用番奇你轉個隻屬就得

呢期有咩野要課

風龍唔係唔睇裝咩？ 無加成應該唔影響火力？

佢mean 打手吧

線沙 抵吊

大樹禮包係咪要買？

Yes i mean打手

依家個回歸比左隻弓

係咪都要升新職比裝隻弓

好撚亂

新職獎勵唔係過左咩?

咁依家升新人就咁升？
D裝會唔會好難搞

升lv唔會難先，裝95lv都有一套基本野送，但當然冇活動送果套咁勁

新年又疲勞減半 又掉寶強化加倍

想知道企街400萬攻大概打到分裂幾F

單人6-7左右？我估

平時見冇乜人開組打
自己打又柒下柒下咁
利申:手殘黨
btw thanks

巴打加個好友吖，我大部分時間都係得自己一個柒下柒下咁周圍走仲要好撚低攻同廢

唔係喎，唔記得問你係新定舊ser tim

e加升到95LV唔知有咩做
可以點賺錢同整勁裝?
求教

養
農看板整龍玉先

有冇連登公會?
完全新手
之前重課過劍靈

舊ser有無固定龍團要打手

屌錯過咗轉移個活動舊ac啲野無撚晒

想問下點解安裝緊嗰陣會叫我安裝磁碟？